其實LIHKG可以唔洗要中文名

你話你上開L.I.H.K.G，大佬呀五粒音，又長又難讀
見到最近好多巴絲都諗緊幫LIHKG改咩中文名好，但有冇諗過有啲野係唔一定需要中文名，例如Facebook, YouTube, Adidas咁，你叫臉書？即刻成件事柒哂
所以我地真正要做既，係幫"LIHKG"作返個英文發音
我個人建議不如叫Linkage，一黎即刻易讀勁多，二黎Linkage可解作聯合，代表今次各路巴絲咁齊心做低林早逝 ，三黎，亦係最重要既一點
因為LIHKG呢個名係代表緊我地兩大功臣，連尼住巴打同plus仔既，所以佢唔需要亦唔應該轉串法，冇錯，我係話我地只係直接將LIHKG讀做"Linkage"就得啦
你話喂唔同串法喎，但你明白好多字既讀音，由其係名，都係約定成俗，多人啲叫叫下佢就係呢個名，反正字典又冇LIHKG既讀音，何不由我地賦與比佢？反正耳濡目染正正係我地強項

喂，最近"Linkage"又有改歌呀
咦？睇唔出你都係「拎仔」喎

冇人理

就咁叫Link算啦

靈燈討論區

連尼plus

lin燈

拎仔

騰龍仔

推

我都係咁諗

拎，冚家都係拎

Agger

叫開Lin plus

騰龍世家

叫開 lin hkg

各有各叫啦
我就點都叫年糕

我覺得正名不如比連巴做
唔係實冇共識

高登已經最好，正如無論香港由英國到支那手再到獨立都會係叫香港

唔知點解會叫左"league"

喂你有無down league

Link乜拎？領展咩